鬼鳩吹完三點開花即刻大量狗戒備

上水，攝於1520

之前吹三點開花嗰啲狗可以屌撚晒佢地上外太空

玩死佢地慢慢企

總之今晚唔休息
18區要人

所有開花po都係鬼 勇武點會on9公開行程 仲唔撚知抄登大量狗隻放料咩

又成班呃ot

上水嗰班好撚叻呃OT
前幾日手足做完野
佢地兩個鐘之後先百幾人巡遊上水
手足一早走晒
佢地就成班排住黎行
趕人走周街屌人又指下槍咁 恐嚇鳩啲市民
但根本乜嘢都無
跟住鳩行完半個鐘
唔知做乜鳩咁又收左隊